外國人真係好撚冇文化

屌 啱啱搭車翻去，見倒幾條外國撚係架車道痾尿 又鳩叫，勁撚不安

痾喺邊

你指中國？

直接痾落張凳道

睇落似美國撚

飲左酒唔飲酒都可以好無品😲

佢地呢d叫隨性

依家成地都係尿 好撚不安